畀你揀會有黑頭定暗瘡？二選一

黑頭
暗瘡

咩比例先